"Respring is required" = "需要重新啟動主畫面";
"Cancel" = "取消";
"Respring" = "重新啟動";

"Settings" = "設定";
"SETTINGS_DESC" = "將會顯示左右兩個按鈕，此設定適合 iPad 使用者";

"Auto Close Switcher" = "自動關閉切換器";
"Button on the left" = "左按鈕";
"Center Button" = "中間按鈕";
"Big Buttons" = "大按鈕";

"Whitelist" = "白名單";
"WHITELIST_DESC" = "長按以暫時關閉白名單中的應用程式像是音樂";
"Kill Music" = "關閉音樂";
"Switch by Long Press" = "長按以切換";

"System Applications" = "系統應用程式";
"User Applications" = "使用者應用程式";
"Exclude apps" = "排除應用程式";
"WHITELIST_CARD" = "調整白名單應用程式在切換器中的邊角彎度";

"Button Style" = "按鈕風格";
"Gray" = "灰色";
"Skull" = "頭骨";
"Light" = "亮色";

"Hide buttons" = "隱藏按鈕";
"Button Height-Width" = "按鈕大小";
"BUTTON_DESC" = "請隱藏按鈕後再改變此設定";

"default" = "預設";
"Button Height" = "按鈕長度";
"Button Width" = "按鈕寬度";

"Swipe down" = "向下滑動";
"SWIPE_DESC" = "App Switcher Card in Swipe down to execute the action.";
"Kill with Swipe down" = "向下滑動以關閉選項";
"Confirm Kill with Swipe down" = "向下滑動關閉應用程式前確認";
"SCROLL_DESC" = "Adjusts the scroll size when swiping downward.";

"Option" = "選項";
"OPTION_DESC" = "長按按鈕時執行 URL 形式的尾端

（包括控制中心按鈕以及開關）";

"URL scheme at the end" = "有 URL 形式 於結尾";
"URL scheme" = "URL 形式";
"Recommended Apps" = "建議應用程式";
"APPS_DESC" = "此可以清出記憶體";
"Copy URL scheme : SySight" = "複製 URL 形式：SySight";

"iPhone X iOS 11 Option" = "iPhone X iOS 11 選項";
"IXIOS11_DESC" = "總是從應用程式切換器中關閉應用程式";
"Kill AppSwitcher Card" = "關閉應用程式切換器項目";

"iOS 11 - 12 Option" = "iOS 11 - 12 選項";
"11_12_OPTION" = "隱藏應用程式切換器之「建議」橫幅

啟用或停用控制中心按鈕後必須重新啟動主畫面以套用設定";

"Hide AppSwitcher Banner" = "隱藏應用程式切換器橫幅";
"Legacy CC buttons" = "舊版控制中心按鈕";

"Flipswitch" = "開關";
"FS_DESC" = "啟用或停用開關後必須重新啟動主畫面以套用設定";
"Legacy FS buttons" = "舊版開關";

"Reset Settings" = "回復預設設定";

"Credit" = "鳴謝";
"COPYRIGHT" = "此插件基於 Mathieu Bolard （@mattlawer）的插件製作

特別感謝 @Sorega4 以及 @SAMIF_18 設計了圖示！

© 2015 - 2024 Cannathea 組織 ichitaso";

"Developed by ichitaso" = "由 ichitaso 開發";
"Icon designed by SAMI" = "由 SAMI 設計圖示";

"Reset Settings?" = "回復為預設設定";
"OK" = "確認";
"Cancel" = "取消";

"PLEASE_PURCHASE" = "請從 Havoc 中購買";
"THANK_YOU_PURCHASE" = "感謝購買產品";

"SHARE_TEXT" = "KillBackground13 超級派！";

"Open AppStore?" = "是否開啟 App Store?";
"Yes" = "確認";
"NO" = "取消";
"Copy" = "複製";

"Follow on @ichitaso" = "追蹤 @ichitaso";
"Follow on @SAMIF_18" = "追蹤 @SAMIF_18";

"Open in Tweetbot" = "開啟 Tweetbot";
"Open in Twitter" = "開啟 Twitter（X）";
"Open in Browser" = "於瀏海器中開啟";

"Kill All Apps" = "關閉所有應用程式";
"Device locked!" = "裝置已鎖定";
"Please unlock device." = "請解鎖裝置";

"Hide blur Card" = "隱藏鎖定圖示";